我要求政府所有高層減人工 林鄭減90% 局長減50% 副局長減30%

以表示人民契約精神

劣政司-100%

痴線
減咁少

願聞其詳

減人工冇用㗎，落台喇